我正式宣佈黃絲由今日開始唔使刻意抵制中國貨

咁辛苦為乜？不如大方啲，繼續食藍店，淘寶，番大陸揼骨食好西，班藍絲最多笑下我地，但吹我地唔脹

300萬黃絲我諗一路只有30萬有刻意抵制紅藍店 唔係今日開始既事啦

個心夠黃就得啦，手足知道我地生活得好好就夠，依樣又話唔食得嗰樣又話唔用得，做人仲有咩意義

係黃店就ok 啦
少賣中國貨係bonus

講真香港地要零中國貨係好難
就算係藍店賣外國貨，黃店賣中國貨都好，我都唔會幫襯藍店架啦
係關立場問題，唔係貨品來源問題嘛⋯
點解要奄尖到黃店收皮先ok呢

你老幾？要你宣布？

都啱，唔使我宣佈大家都會跟住做

點揼骨呀,上去14日,落返黎又14日,邊有咁多假

第日慢慢揼都得啦

你依d一定係下次先投6號個班撚樣黎

大佬丫，唔明你想表達乜？

問下同事

挑你老味臭high吖
咁你批鬥哂掃低晒啲黃店囉
做生意易吖你估，衰咗就廿萬百萬咁蝕，真係想死架

我永遠記得有位真黃手足，賣紅酒嘅
喺抗爭初期，蝕到入肉喺又一城商場跳樓⋯⋯
事後報道問佢啲朋友，朋友們話「佢唔想用黃色名義賺錢，唔想比人有食人血感覺，生意點收影響都支持手足抗爭」

做生意嘅手足有蝕到幾辛酸有幾想死，但都堅持齊上齊落出錢出力
鬥黃L 個個大爺咁屌呢樣果樣，批鬥黃店當抗爭！！！！

我屌哂你地老母吖批鬥踩人就叻

唔使你宣布 啲所謂黃尸不嬲都用緊㗎

唉
我地可唔可以團結啲 唔好批鬥黃店